[A/I]Fate Grand Order🇯🇵 [559] 150Lv船P

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

邊個ac 值得玩d

慢到我直接去左gbf post叫神父開埋個post先

新關用唔到蘭仔

12月仲有人未 30cba

咩職

48np

綠卡低寶回48

全狂職，試左兩鋪，47,48NP

狂職敵人NP回收最低

用櫻先

我寶五都係48

戒指好跌過冰

櫻唔得 都係48

咁撚搞笑？中

伯爵寶2都唔夠np 點刷

NP回收係睇敵人職

又要用換人衫
慘

布妹夠唔夠np

2135

我用伯爵第一T可以46>49，但第二T得+3都係得47左右
強制用NP衫 ?

頭兩round落防

try緊呀榮

女武神大勝利

死火未昇

呀榮round2要睇卡
可以六禮

唔打呢關都得
反正都要繼續刷台主同冰

快d出術關比我我無視np率直衝

開減防就得

單cba尼托

cc

爭73萬絆先絆11 CBA

唔得，overkill多左都補唔返

個批好好食

聽日就術

快

希望有書頁

尊重啦

大家都食過個個枇
以後就是朋友了

第1T尼托
第2T上齊np率衫 俾埋個寶傷狂蘭
第3T減防是旦兩隻爆擊

上次唔係出好多咩

打算大量買入strong hold

用寶石藍呆 + 尼托 + CBA IS OK啦

2135伯爵夠50np,但應該要打一下最多血果隻

禁幾下冇哂

我隻蘭仔lv90+寶5 希望得

係 第時停售 就同午餐肉一樣 有批有女屌

90lv寶5 第2T應該唔使上寶傷 如果有兩張蘭仔卡

icon得bo1

唔夠升8技

小莫？

講到咁... 聽日try try佢

trytry 得bo3

無野了 我唔記得我無狂蘭 同cba

好難刷咩？

岩岩食完 今晚唔洗食飯 仲勁過食真cheese cake

fgo唔講掉落率的話應該算好好刷

台主換冰現在開張

糖份盛宴

狂蘭打狂唔痛 不過我試左小莫先

我覺得間中先食一個唔會有事掛?你地飲杯可樂都唔止

easy

唔飲可樂 已經超出預期 要悔過

個批幾錢

8蚊

咩批？

轉頭買黎食下先

一陣收工去食下先

去緊買兩個

小莫bo5應該就好穩

佢不如直接出芝士批

照舊用返文西就可以6禮

肥撚到仆街

尼托呀福單CBA 5禮3T

屌得返十日要考試
兩科都未溫哂書

咁你仲掛住上網

坐緊巴士出去上堂

無CBA無system玩

聖女無靈衣 公平咩？

伯爵寶2,減晒防45->48NP 要補刀了

乳蛇就有 仲要一啲都唔想用

沖浪

交功課咁= =幾時炒撚左姓葉既

平安夜去邊到睇人拍拖好

Mk先會出街

扭左條法拉利鎖匙去拆散d mk

支持

屋企呢邊揀左係平安夜做冬
到時要留係屋企招呼親戚

咁呀葉定咸川

葉
咸

咸川有創意好多 同埋識得運用手上既好牌

岩岩去左GBF問野,你識唔識答

食完 好甜

芝士同藍莓一齊食好撚正

之前GBF開到千幾個post 係唔係我發夢

比左圖鑑你

唔係講笑 我覺得夠鐘轉會
fgo不思進取
遲早執7

岩 我都想轉玩GBF

你有前科啦

其實出左個類似魔神柱活動即刻上神檯 box要慢慢開太慢 上次fap個效率都係差咁d

大家留係到都唔係因為呢隻驚好玩架啦

學埋cc d 打魔神出coin抽box

百重塔我覺得係最好玩
因為要諗過度過 係咁試陣

賣ac

即係咁 你D活動模式炒冷飯左個咁多次 我都忍撚夠了 換湯不換藥

經營fgo 我也可以👍🏻

唔賣啦 登入拎下石算

屌狂關縛死+5
打到佢出彩虹先轉關

神父，Gbf出雷姆同我講

不嬲都話係FATE呢個名,
其他野咁樣營運一早收皮

唔想同你講 唔好撚出

屌你老母

講得好！

邊會輪到呢D妹仔‼️

雷姆訓醒之時就係GBF出雷姆之時

希望唔好出

就快醒

點解你地要逼害好女仔

你帶頭逼害

我不知幾尊重啲植物人妹仔

呢到唔係丁圖區+基佬約炮區咩

我未賭之前都有逼害

前面
後面

比d尊重

你自己講左

咁現在攞正牌逼害

未賭之前呢到都有人逼害雷姆
我表達得唔好

人係向前行 冇理由一d進步都冇
大家玩到今時今日 錢應該都唔係少
但冇一個動力值得我再投入資金落去

你直葉系會員

我冇好似牙直咁話鍾意直葉但唔買膠

佢唔買一件事。。。
你買完個display方式直頭係助長反妹仔教派既崛起‼️

下咁都係我錯..

典解換左xs玩fgo仲lag過用x玩

見人地話要轉乜鬼野放大模式先順啲
一係就要reboot部機然後淨係FGO

即是咁

而家講直葉，大家刀會諗起會員直葉呢隻周圍搞事既公廁佳。。。

但講起妹仔，大家會諗起會員妹仔比人笑5識擺figure。。。

個批又幾好食

吾系甘牙

諗住買俾屋企人 但賣曬

sor

咁快賣哂

笑4

附近唯一一間私家爆曬人 冇得睇醫生

見到個髮型已經想負片

呢d天氣係咁

TKO都有公立夜間門診,不過要同廢老爭

去左gbf 就唔好回頭啦......

大家應該放下成見

根本冇時間玩gbf，返shift仲要跟唔到錢會時間做一拳超人

傾返fgo ho 5 ho

辣殺驚無謂再玩

我等ps4 gbf算

屌文西得寶1,上到1技寶傷都係得10萬玩唔到6禮

未出彩虹牙

求新關6禮3t隊

小薯用緊3寶石隊..

慢慢打咪算
我都有d換左做絆禮

我都有d興趣
ps4嗰隻

nier fantasy

個批食到噴咗pat芝士出黎

有冇ching有玩王國紀元

真正既戰爭遊戲 點解會有人負評我

唔係個遊戲問題

成班食屎狗欺凌我😭
我話曬都帶領過大家一齊反gbf

唔關我事
我係你就出去自立門戶

屎忽fantasy

我始終都係正統fgo玩家

無人尊重

fgo手足好唔開明

好淫賤

報左驚比tamamo

老老實實 佢啲關卡可唔可以一次過開
一日一咁等

最近出左條新PV

你成日一日前 幫唔落

我咁啱見到你地應該會鍾意 些牙俾你班友打丁都要告密

你自己都打埋一份啦

又屈我

以後有好野都唔益你地

益我 我把口好密

大家都無份了

Cls 射爆

BB

下年抽BB又要抽弓貞
屌

射爆

應該要去越南柬埔寨先有呢種黑皮亞人

2wave要補刀就算吧啦

咩亞人
人哋中東嚟

D人自制定係原片就有咁GE畫面

你唔明我意思

第一次見咩提拉做support

5禮求其呀福都做到

每次見到十香同台主都要忍痛skip唔用佢地，好想貢獻下友情

咩提拉有np up + 打星唔洗用C閃
又有寶up

岩岩食完個藍莓批 吹大左

sorry

換人衫?

幾好食 但未去到好撚好食

用咩master衫都得 因為唔洗用master衫既技

福未升又冇寶石突爆

追寶2伯爵+術CSOR好過啦

係動物台收到瘋有隻大屎忽抽
想問下叫咩名

術csor 抽到驚

貼吧教尼托 阿福 拉CBA 仲實際

個個都突爆

咁弓貞都可以抽到驚

32了
呢次真係40比0

5點半已經用緊

會員八幡女朋友

黑狗混csor pool冇黑狗
之後csor bo5

藍莓芝士都係凍先好食

最後一個月

黑gal 黑尻饅頭

Racist

終於出虹彩

好撚尷尬，啲周回隊員隻隻都未練起，宜家刷箱刷到一半去刷料又好似好怪

泰王大力到

用刷箱D 種火去升

反正都要用體...

100%爆擊 連到就200%你都咪話唔痴線
本身又扣防又加攻 係白值低啲

團長！你在幹甚麼呀團長！！

想射到佢成面都係精

我早已+10笑看風雲

分d黎

同佢玩69

頭痛
weak

講緊啲技

j圖bot source是咩???

ruler 打all職幾乎1.1倍攻

有無人幫到我
好緊火

誤會左, 自膠

嘩 我屌

原來講故佬係3騎

岩岩放工 有冇3t 5禮隊推介

例牌伯爵,不過好似話寶2會唔夠50NP
寶5就暫時未奶過野

份卷成功拎到40分

電子錶

40/40

咁撚勁

雪山櫻寶4 13技要幾LV先連發到

40/100

食返個藍莓芝士批賀一賀佢

KH3 Final Trailer

係咪由open book變到得返cheat sheet搞到你背到抽筋果科

我想要dcd

用親生仔回NP 第1ROUND都係岩岩好49%喎

唔係

講完即刻48%

寶3開完雙減防 有時都得48
直接轉用尼托阿福cba 起碼唔洗煩

中二王？

屌你老母死ser

開左Filter 仲未見到佢兩個

留名

仲刷到料喎

佢講緊另一邊

薯仔ser

左右手緊 唔知你地講乜

諗通咗，尼托布妹刷算

呀福 團長 孔明 CBA 換人衫可以六禮
第一關普攻

要普攻就唔叫刷啦

都係3turn姐
差唔多

班巨巨唔換人唔普攻

你直頭唔刷箱

冇體力

如果跌多幾張禮我可能會勤力啲

仲有兩個禮拜就可以宣佈葉狗既死刑
睇下31號晚有咩巴閉公佈

D體力去曬打把狼弓

係閪掉率啊

送返幾百石又開始感恩戴德
出隻衛星就跪晒係度架啦

神父用咩玩GBF

無用 我去屌多2個琴好過

狂關真係岩晒我呢d非洲人
可以放晒d寶石翕落去

係屋企就電腦

法國神父極力推介既迷深譯多左2本

因為本身條友就係譯開web
web既進度已經好後
文庫同web既分別在於 文庫短d
所以佢都係自己較對完照copy

唔求咩衛星送石
就黎2019年
iphone Xmax既問題就仲未clear
藍邊 + 窒機 我已經著著地
刷兩下窒機

藍邊應該一世都係咁 當初寫得垃圾

我深表同情

藍邊都算 會窒機真係嘔血
假如我要刷野要專登引繼翻部7仔到

搞到我都唔想換電話

試左窒機之後已經用番7黎玩

有無人劇透下最尾 裕太,六花 茜 分別係咩??
人 定死人 定非人類 定根本無呢個人 定點??

我唔明

聽日開訂

我未得閒睇,陣間答你

邊間廠?

phat,你隻校服c狐果隻

丁你就丁啦 咁多口水
利申完全唔知套野講乜

訂?

個樣唔係好掂

我斷估入面全部人都係npc 得茜係真人

我覺得已經好似卡面個樣

今晚出左兩次虹彩

慘劇

緊係推坑

我出左一次

點解咁多人未突爆張禮

諗諗下未凸爆都係換番絆禮唔好阻住地球轉

隻野連執相既功夫都懶
重引人入局

好似好正咁

呢張係d人係展覽影既相黎

冇張打得既圖你搵gay仔買牙

30比0

又唔係男人

條撚樣有J馬大嫁

bo5 Valkyire (全技8)+ CSOR + 校服裝
第一ROUND 剩係落Q buff+ Valkyire NP技，出完寶具會有49/50 NP
第二ROUND 落+NP率技, 出完寶具有6x NP

打咁耐得14粒戒指

冇依隻野

得bo1

隻野幾錢，睇下有冇閒錢買

2pack左右
抵買過雷母既

平啦

質素一定好過你隻凜先

最後個句多餘

😂

認真 雷母唔保值

我心入面值

你出賣左佢啦

我冇買開玩具 唔太熟
但我覺得把弓個配件 屌打曬其他膠
每日翻到屋企都要拎上手撚下

有冇射精

我拎黎打自己屋企人

神父連屋企人都搞

易滿足係好事黎

岩呀,打老母打老婆

一眼就愛上了 感覺既野

呢位ching我以為你死左
乜你仲在生牙

55

把口毒到呢

條友成日吉我 唔洗同佢客氣

終於有啦

神父菊花

呢D fgo9賊打多兩野就岩

gay仔一上水就係屌*我

依種係ME表達愛既方式

再係咁就要武力介入了

你差我餐飲差左幾年
賠條J黎呀

你睇00睇到上腦啦

佢係

禾呢哇gundam打

幾正

寶一雪山櫻 6/1/6可以3t

返去刷冰算

我地呢邊開始天光

第一張都未換到就跌😂

個兩個女好靚
法國妹是特別正 eg.貞德

同加州人傾計真係唔好提阿Trump
講多兩句話阿Trump對中政策做得好都比個加州妹shitface我

oh 條女冇咗lu

講兩句就嬲嘅話，唔識都無所謂啦
d PC人零舍麻煩，
一講起Trump啊Brexit 就起晒鋼

佢地係咁

一識人就鋼政治

先講政治
政治都唔岩傾其他唔駛講

rinb 想買

仲喺+6世界線

有意訂

十五箱都無彩虹

我大你一倍

#metoo

幾時先有彩

33

升左LV 想招個突滿瑪大禮CBA FD子
339661803

台主好似幾好跌

冇彩虹

另一件事黎

魔偶馬戲團 全話免費公開到6月

雪山櫻 我寶3雪山櫻 1-2rd同岩fuck一樣回47-48%

用 寶石藍呆 / 寶石小莫 + CBA / 孔明 + 尼托算啦
唔洗靠NP回收, 全部NP都係用技上

我用90狂蘭 lv80寶石伯 20np衫

穩定3回合

用呀爆射第一round算

用呀爆少一張禮

尼托 阿福 cba 夠秒

前2隻未升

宜家平a頭T
呀爆射2T
2 cba 蘭3T
冇5禮入左張升下絆

又係到笑人

笑梨ONLY

ddddd 加左

自己回自己？

6同六係兩回事嚟 可以起下佢底

嘩屌究竟係一個人定兩個人

6係乜水 冇交過手

15箱都冇跌左4張

2019都黎緊...都有人分唔清我分身同我

you faker

你地改名密過呀草換老婆 .gun

del jor thank

真

貢惡死

嚴重傷害非洲人民感情

改得過唔過5次

本尊太weak 我決定取代佢

想問下係咪今日五點出純劵關?

決勝未打應該未出？

原來係咁

今日應該係金料+分

得翻百幾粒果 睇嚟要課彩果

正路聽日先出

唯有繼續刷鍊

已經用緊彩果

牙bu

玩完未

你認錯人

玩緊咋嘛
都係唔玩了

只要有愛就分到邊個先係nobu

咁多果

咁撚多

oh oh oh oh oh
無點打過機
而家先6箱 晚晚都早訓
口腫面腫無咩心機

我金果數好耐冇試過3位數

最右果個邊個黎?

一路用彩果

多金果代表懶 好似我咁

一樣
目標一千粒金果

基test fail

之前鍾意一花條友？

收息？

又亂搞 放過涼宮啦

第三本就應該要收皮

冇啦啦畫埋佢

根本做完消失劇場版就要完
之後D劇情好似蕩失路咁

又消費啲經典野

d卷越跌越少
2行多3格得返一行半

眼高手低

太大碌了

唔知幾時Block左個假既nobu 所以唔會搞錯

老M黎
你係咪之前玩膠果陣拆扑左佢

佢之前玩膠得罪咁多人
唔出奇

比左個正評你,做得好,抄我既都要扑

都是運

等多兩日算

得返一行3格

block咗佢仲見唔見到你引用佢回覆

唔係完全封鎖都係摺埋左咁姐
要手動禁開先睇到

無啦啦有野UPDATE左

唔係新關咩？

原來係開新關

我又冇考慮過呢點

好想抱住Tamamo 條尾黎奶

玩Fgo玩到爆彩果真係好rich

有時寧保金果爆彩果添啦

我已經set到金果條線唔可以低過120

CLS

新關打邊個外星人?

XX

唔好扑我

直接落2隻AOE AE職搞掂啦
上次配LANCER定ARCHER就話唔得姐, 今次配隻CASTER就直接2下AOE得啦

24小時無食野 可以開餐了

我妖尼bo2唔知秒唔秒到第一波

應該ok，佢地唔多血

第一條血兩隻都好似5萬幾
我用阿福同黑沖，好快收工

load左幾十次先load到一隻寶2裝醉貞既黑沖

你要嘅係到問實有啦

冇人掛

即刻轉造福世人

打完啦

總有啲人未打嘅

呢度好離地 問乜都有得借

想借聖晶石

安信兄弟幫到你

想借巨頭既黃金律

你賣屎忽呢到實有人要

ZMC 個屎忽好多GAY佬要

講野唔好咁核突

佢地想強姦我 救我呀神父

神父最叻從後插入喎

背刺

官圖幾靚

而家望落女主角套衫都幾淫賤
和服著到咁

咁西肥都要著咁小...
成何體統

@ZMC

死肥西，同我生返條J出黎！

唔夠肥無意思

要J去搵呀福

雪山櫻有個唔好地方
就係ICON太似CBA 成日揀錯卡

真係好似bo

咁撚大朵花都認錯抵你啦

刷到個人頭昏腦脹..真係成日睇錯
都係狂蘭好

狂蘭回唔到 ，試緊阿基利斯

試下肯娘囉, 自帶3TURN NP回技

我用緊呢隊 雖然要換人 但起碼揀卡可以亂鳩揀

呢度有冇人用rinb

冇晒qp了

咪撚打咁多飛機啦你

未練好

戎緊 戎到C95完

你眼患好嚴重

仆街泳瑪大單pick埋今日
收工去課金先

係公司都係唔好上TWITTER

依家丁引起, 但係係公司打唔到丁, 好辛苦

番住工抽會有加成

rich

次次仆街就係返工時間抽

谷定精上腦,一返到屋企即刻除褲丁爆

抽埋一張皇女
瑪大開圖鑑算

開台抽?

會場限？

No la Ching

我都係返工抽多,

近排得蘭陵王抽唔到

jm9

幾點開

now

347,991,757 2個位

番住工抽

有冇野睇

冇畫面

mo

仲係冇野睇？

此頻道為離線狀態

屌唔撚開

直播返工打丁就有睇頭

ddddd Added

屌你老母臭閪抽pack半先一張皇女
人地一pack就突爆我抽撚左7pack呀

點解可以咁非

原來泰王POOL已經完左

好撚串

夠你秒速熄枱個野串

added

All added

叫同事幫你?

係公司打丁

大佬救我

叫同事幫你打丁

唔係公司打唔通係屋企打咩

吹或扑啦, 重打丁?

鬼蓄語錄

葉哥哥派禮裝未

右邊個堆條頸有問題

又笑

點解會想係公司打丁
我從來都無咁想過.....

一睇就知冇經費

見到都想喊

呢度啲人全部都cls

入廁所

貓貓

翹住lancer

官圖黎??

可能見到同類好開心

應該就係

官圖都崩

JC破產了

我三

抵你之前冇雞比

就升lv
泳黑貞差5萬有結婚證書
38
仲未彩

已經唔需要雞比了

Wow wor oh oh 無心工作

係分居証書
要用夢火杯先可以氹番佢

禾有 但想比bb先

決定留第一次俾武藏

比左cba了

想問咩係刻印？

插落啲卡到 buff來

Thx!! 今晚返歸先插貞德

俾隻雷帝一拳一件

冇書頁

諗清楚，3星以上刻印要用金膠item(3金膠@)先可以拆返落黎

輸左兩鋪

2年冇玩 已經跟不上了

用左林峰單挑win

其實現階段冇咩用

奶光WIN

活動都冇得打

又要刷番D心臟

莉莉絲連射寶贏了

團長兩下寶具完事

金料關落唔落一張王女禮好
定全加分仲好

全馬大裝

日日收工都要經青馬大橋 成日見到好靚既日落 真係好想跳落去

成功都跳

35 比 1

Nobu

湊B 搭利班
湊個bb逼人讓位 大大聲叫人可唔可體諒下
人地一句唔得靜左 亦無其他人讓

.gun

屌贏口遁

daddy比人炒左

團長刷術關要咩master裝

曼魚飯今年最好既聖誕禮物

讓係人情唔讓係道理
有錢就走撚去坐的士冇就收皮
如果有禮貌我都會讓既

泳莫得寶一唔夠力打孔明

迫害呀
得愛蛇冇3分

邊個接手心

唔知邊個代理到季尾
其實都係慘

換帥定代理都冇人知

新關是乜?

心

小薯今次真係打唔贏皇女同伊凡

"A new caretaker-manager will be appointed until the end of the current season, while the club conducts a thorough recruitment process for a new, full-time manager."

有無升羽蛇？

寶1...

夠啦
我拖人地XX一take過打完

官網整係話搵代理加請人

今季88

政哥哥輕鬆單挑

有無6禮隊child

其實諗真d 無得再買曼聯對家都唔係一件好事...我又唔是曼聯fans
我重好憎lkk 同 普巴

術關點3t

平a又唔要
換人衫又唔要
我組唔到了

蘭同cba

其實或多或少都係戰術問題
做唔到能力最大化
唔少人腳都國腳level
點解一上場就踢到碌柒咁？

卿家有何高見

伯爵cba刷足全場未換過隊

街關都要問

我覺得由得班球星鳩踢+出下佢雪個幾件幾好波既eg.馬達
都未必衰過依家

豆爸自buff+兩層孔攻夠唔夠殺1wave

新槍CBA未換過隊

馬達真係陰9公 好地地又俾人雪左成季

出多d馬達同爆炸頭起碼中場控波好好多
雖然lkk由世界盃廢到而家

接受唔到英超冇左摩daddy

寶1 用緊泳裝個件都得

呢度乜柒都傾到

其他驚post係咪咁的

今季佢成日尾段1x分鐘落場有波入+助球隊反超

衝到浪？

2bo 嫁王 雙孔
1wave都得95

阿基里斯 cba x2

有無巨頭換始皇畀我過主線

比D想像力

用黑狗

好多個都係打起又雪
慘到

想轉下其他隊
寶一狂蘭唔夠力

主線有邊關卡

打緊咩關？

雲加

bo5頭T減埋防都係47

5AP 伊凡＋皇女

有馬斯亞唔多用反而用lkk
JM9

想問下用xs max 玩fgo係咪好lag

係

用馬大都solo到啦

lkk又做唔到伊巴停波分波嗰d野都仲死出就知on99啦

寶一7 7 10 要唔要

有幾lag

放寶具會唔會好lag

MANCHESTER UNITED will appoint Michael Carrick as manager until the end of the season after sacking Jose Mourinho, according to reports.
卡膠呢D老屎忽應該震得住班不孝子
皇者曼要後上了

會窒一兩下咁 影響唔太大
睇你脾氣好唔好

有齊基本3寶? 突爆寶石+2004

我上面都逋左
秤羽蛇+XX
一take過

咁撚快

令咒回左血

寶石冇突 + 冇2004

唔係講笑 真係試下搵雲加激活全能王 條友依家柒到 我呢d中立既都覺得慘

唔係話而家FGO好
不過之前玩另一隻驚有得skip刷野
每日登入禁幾個制真係好快悶

長掛緊

但事實fgo真係唔知玩乜尻 咁落去下年大家都可以講88

比隻中二王黎

得蘭
啱啱寶7
頭？

阿M有冇興趣幫我刷翻百零二百箱

新關 心

無心法師

啲冰同戒指都未刷夠24粒

np 交比我

可以30bb了

緊急拎骨升賀恩漢先
可以無限滑浪

我今晚開始刷既話
應該好快追到大家

佢冇講錯喎又

慘

差d野

話說聽日係咪維護5個鐘？會唔會出新pool

你隻蘭咩lv 試用夏活丫榮禮第一T 谷盡

我以為差zmc

公主連結
每日登入3次
完

呢隻抽蛋機率好似仲糞過fgo?

FGO高難重打無獎勵其實無咩所謂, 但係重打無獎勵仲要食AP個下戇鳩....

重打無獎勵唔食我AP就可以入去試下D奇怪GE組合, 可以好好咁試下每隻鯖

太多3星(5星),好易歪
同埋好多人權角(人狗線)
好多限定角都係人狗線
無得後追

btw樂趣係可以睇台狗 狗咬狗骨
至於日版要vpn

你又知我講呢隻

高難食得你幾多ap

@十香

重打要ap真係弱智設計

台仔算吧啦
次次講遊戲性就係PVP 公會戰
仲話見過最勤力先無活動一日打4場QP
劇情無人返睇
半隻神父都屌打佢地

第一T平A?
2T 開3技?

》太多3星(5星),好易歪=FGO

》同埋好多人權角(人狗線)FGO人狗線係乜

10寶石伯+4sup 好似係

》好多限定角都係人狗線
無得後追

Fgo有復刻 win左

咁半隻神父都屌打呢到一堆人既

5AP唔係AP啊, 要25分鐘先回到啊
而且當你係試D奇奇怪忸GE組合GE時候就一定會反好幾次艇, 反多幾次D AP就無晒啦

為左唔浪費AP一定係用穩定個隊入去暴力輾壓過左佢, 真係反艇都係令咒輾過,
然後用左令咒黎過覺得唔夠過引, 但係重打無獎勵但係又要食我AP立即唔想再打

神父比人屌就有

開個post都咁撚耐

平A叫打唔叫刷

T1 交50np/雙降防/蘭3技
T2正常有100np直輾
T3先交20np/50np

BITCH無慘

5ap

FGO啲AP唔值錢嘅，啲蘋果多到食一世都食唔曬

我宜家咁打
蘭帶未突寶石
T1 20np 單減防 紅卡爆一下開寶 -> 49np
T2 3技 50np
T3 減防 50np
我隻蘭得90LV怕用唔到你個打法

最搞笑係問D日日係到遊戲性遊戲性既
點解有齊佢地吹奏遊戲性既單機/OLG都沒落
下下就話玩家低質

我淨係同意冇skip果部份

你自己試到岩自己既方法就👌🏻

清講野好難聽

台仔不嬲on9

點撚樣呀又

thank

玩左成日SD

連武藏都出靈三 figure tamamo 呢

尋日合完自由
想合as zz但機庫冇位

要用祭品召喚

聽日維護

大把月豬不停送錢
佢地唔抵得

用zmc cosplay狂職圍裙貓貓做祭品is ok

有無可能二池

佢整到幾差都大把人一車車射落去 只要出隻人好J就得

調番轉諗
點解咁多驚隻人好J都頂唔到3個月

大patpat就係最佳例子

我咁打
T1 未突寶石+20np+3技+雙綠放
T2 50np 大怪綠/藍卡尾刀 (如果冇就洗牌)
T3 雙減防

岩呀

大屎忽?
又整返幾pack先
幼女?
又幾十pack寶5守護

長做長有
最緊要唔可以skip寶具
無哂特色d人會棄驚

bo2泳莫 8技豆爸 雙孔
T1 豆爸+泳莫
T2 泳莫+要補2萬幾血,開衫加攻好少少
T3~4 暈孔
如果泳莫bo5應該可行

真係出左1+1再乘2再乘3

口遁

你有冇見過完美無敵既戰神

仆街，7箱先一張禮裝

洗卡風險高
我頭T蘭有一紅/ 蘭藍卡 + CBA 紅或者打到中間得3000血已經得
機會大好多

係，同你講88

尼痴橙

你追下post先la

到40？

我覺得起碼要fix lag機問題先lor

棄驚>活動>真香>loop

fate本身就有固定既fans

fgo平衡已經做得好好

12箱,暫時都未出

安娜聽Rock

40

好，我輸

鬥慘大會

加油

我要成立+6聯盟

FGO係究極既角色驚
靠劇情贏大多數賣角色既手機驚成條街
精心打造既劇情就係為左令人想抽爆
你打完7章會想抽凜b
打完CCC會想抽早見
打完1.5.3會想抽武藏
只要劇情一日仲保持到一定水準
遊戲性根本就唔重要

就快追到你

皇女個屬性真係估佢唔到
之前以為係嗰啲勁Cool既女仔

你刷我都會刷嫁嘛

我等劵關先再刷

仲未出場嘅仲有黑鬚 人渣布 神祖 叔父 大狗 csor
全部都可以砌返一pair pair咁出
唔通黑羽蛇parnter非特效

講起莫子 2lai最後有冇5到

(布妹100萬+羽蛇100萬)*平日2倍跳躍*平日3倍旋轉

有呀

可惜完全無睇過大介寶寶最愛

冇天理

9up page話係午餐肉

140:差一張加10

40比1
開心定唔開心

12隻寶五

卡鐸鍾意聽rock

最後一塊拼圖

點跟,連40箱都未有

上次金閃祭我刷左180箱 最後一日先跌俾我

冇可能

好快

g

係我角度後睇200石寶五都係無可能

屌唔屌?

屌 狂un 搞大

賞你同阿格凡69

又食閃

仲有暖桌

小刑

非洲同歐洲人既分別

廢柴制造機

阿龍小姐

天氣一凍小刑到就好逼

個表情...
Sor睇得太多本諗歪左

好耐無見過松龍出圖

根本就冇得睇番筋肉人

妹仔真係好撚易呃

高潮樣

皇女

雷帝係尻派

個形象

雷帝好樣衰 核突異形 根本唔想見到佢出場

幾霸氣

同桐生一馬係人中啲弱智野一樣

好過羽蛇ruler

羽蛇ruler 真係不能夠再低 仲要次次劇情都要跳舞

升完可以雪返

終於30咗西哥

@理事長巴

哇今日個劇情關咁鬼麻煩
攞埋雪城b叔先過到

吾系甘牙
羽蛇+布妹都過到啦喎

泰王兩刀一個

攞黑沖打
打完雷帝皇女開無敵貫通一串2

羽蛇排腹肌正

40:1揮手

巨頭po多次文西隊點排

黑沖１串２就真

文西 尼托 孔明 孔明
第一round開文西2技 孔明1技比哂尼托

0的突破

唔剋職文西打到17萬咩

只可以打殺 狂關
狂關都要補刀

刷返介指先

加八

我刷緊冰

想睇雷帝屌女既本

屌穿個閪

進入+9既區域

屌晒你地老母

唔好咁

收皮啦收皮啦.JPG

佢屌你老母你都支持

宜家係+6聯盟同緊你地講

+6

我都加6

me 3

STFU

冇呃你

四條體一粒心
刷多兩條體都唔出就轉番刷戒指

我了

今日要刷夠咪,聽日開始全力卷

羽蛇T1 break雷帝
T2 XX無敵貫通打皇女
T3-4羽蛇掟石
之後XX尾刀
完

兩隻都冇

征服王羽蛇3T爆左 both

泰王午餐肉

仲係+5的屌哂你地

今次隻羽蛇尺都無？

無練

faker?

換到4張+4 FD突爆+2 點會5

刷到400換金狗就完啦我
棋仲有大把

一早換撚曬

換淨棋

其中一個拎材料

咁抵啦 練左又唔會蝕

same

你刷刷下卷就會夠材料唔洗特登用禮

我夠想刷得多箱
但速刷唔到都無計

渣完幼女控，後生左

而家升佢有兩倍exp都未抵真係抵你啦

我都未

錢又無限,肥又無限
咁都唔升

仲有攻擊力+150%

fgo抽4星=其他驚抽5星

珍

fgo抽5星=其他game抽UR

辣殺驚

課到中

瑪大ruler

你仲有半個鐘

Bo1

唔5點對得住聖女

8pack都冇

針對

推

bo5左原版

牙榮

快d比我抽

今日去睇
23分鐘之後快到有睇G復既感覺
新自護號為左補償之前UC幾下就比人南斗水鳥拳
差唔多後半都係打佢一隻

咁成件事仲on9
人地都已經係出過一次的MA(雖然駕駛唔知有無全裸咁堅)
己方機體科技又進步左
都仲可以打得咁辛苦

屌劇透